識得「咩時候出聲 咩時候收聲」好重要！

本身真係唔想講出黎默默咁做就算，但琴日既風向實在變得太勁。

香港人加油！

屌你2樓quote乜撚，篇文咁長仲quote阻撚住人睇留言

push